［多圖］台妹超正婚紗相

d牙無個正常

我全都要！

牙路食開咩質數既女

返緊工頂唔緊

台仔幸福

我食開偶數

又要打j

返緊工架人佬

好撚豬
豬西特別多野攪

有個肥到閪咁 p到啲肉矇晒

隻隻都恐龍黎

我要哂-2,ok?

p圖肥閪都話正

咁淫

有伏

俾多次機會大家

如果一定要簡all-or-none
咁一定all
然後放置play

好撚淫

蕾絲底褲

其實佢地除晒衫影果張比人睇晒粒lin唔尷尬？

哩個世界有肉色乳貼......

婚紗呢?

不能只有我看到

[img][/img]

粗重野留比我

新娘

好地地影婚紗相都可以影到咁能淫

咁似微辣個肥撚雲呑

條仔個樣好似強迫咁
咁難頂我幫你頂撚左佢

攝影師幾好 呃到我
放大睇真係

p撚到咁都呃倒連登仔

CD-rom

有個賓妹

好肉酸！

台灣真係好淫亂

婚紗相影到咁似雞

聽聞影完相就拍東京熱，所以冇問題

點解最後無拿拿有個賓賓既

我諗哩set係比班姊妹自high姐
另外應有在輯正常

預咗

全部樣衰

出得一張算啦，鮮花總要綠葉襯托
全部一齊上

浴衣右上左下係死人著架

人地有料梗係曬啦
香港個班曬都無得曬

曬黑左?

第一限屌你老母
其他多乜謝 我要哂

全露都無問題
但係連新娘都露呀新郎哥點敬酒

冇一幅見到正面
不了

除左新娘子

新娘最正

最左果個咪撚以為我睇你唔到呀

如果我係佢老公
見到佢呢輯相都唔知好嬲定好笑

攝影師 / 幕後執相果班好勁
如果呢班全部正面影一張，我諗真係機都起唔到

點解呢D台妹個個都咁白滑 皮膚咁正
睇落就黎反光

最肥果兩件係側邊 仲比人cut左半個身

普通料 屌唔少

佢老公識玩呀

俾多封利是仔個攝影師買返set原圖

台妹影就超正
港女影就正臭雞

利伸：紅巴

台妹都係臭雞，不過好睇過港女

因為有p圖

由黑轉白暗示緊MK妹洗底揾毒撚埋單

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

第一次見

呢幾條囡一定淫到癲

留

所以咪話...

除左淫我諗唔到其他原因會咁影

婚紗係邊?

我要！

有冇多啲

執相執左幾耐

一開大大聲講左個屌字

新娘個屎忽

淨係挽佢下面都可以挽足成晚

恤衫＋黑Bra真係好正

挽你老母呀挽

P圖

有冇原圖？

根本係淫 影得咁既相 你話條女可以純到邊好到邊

睇唔清未幾好 你做多左喇

不要分那麼細 大家都是。。。

同得台妹結婚就預左帽事既

比晒親戚朋友睇 j自己老婆
新郎哥點諗

台灣男人結左婚,出面都仲有好多SP
台灣女人結左婚,出面都仲有好多肉棒兵

其實大陸台灣日本新加坡都唔介意
我諗成個亞洲最介意得返中東蒙面婆同埋香港

其實香港啲人仲保守過強國

唔講仲以為拍緊AV

留名打j

台灣真係以淫立國

好撚正

入嚟為咗睇新郎
新郎呢？！？！

141咩

屎眼都睇到埋

屎忽好撚正 一定拍拍聲

根本係玩鳩個肥妹

熟我嘅，最後一隻字已經會估到

攝影師有無得執返劑

妓女出嫁？

lm